雲爺爺=正義之師

兩場黑哨？
邊有喎
唔講咁多，球證好波

兩球十二碼+兩張黃牌，獻比大家

歐霸是但啦

雲加好波呀屌你老母

有隻阿狗係到負皮 唔好潛水啦埋嚟比大家撚下啦

球證ho ball

球證明察秋毫配合埋阿記體育精神
造就咗一場精彩賽事
A米啲-6世界波就收皮啦

永續雲加

歐足協敬老係咪唔得牙

用心良苦 A米做下好人啦咁

阿仙奴我屌你老母！！！！

韋帝自己流住獌狗血，插水啲不君子行為，雲加屌到穿

當隆馬真係吹大左

李+x退休之日 雲爺爺帥位依然穩如泰山 吾爺千秋萬世